PCA 
Dimensiolatity Reduction boyut indirgeme
veriyi Orthogonal Subspacelere yansıtarak verinin boyutunu indirger
en yüksek varyansa sahip değişkenleri kullanır
seçilen değişkenler principal components
principal componentslar eigenvalue decomposition
Wed Mar 16 2022 14:42:34 GMT+0300 (GMT+03:00)
